連登民意統計

經過今日睇到狗可以用盡下三濫陰招去打手足 大家係咪要考慮吓要變吓策略 由明刀明鎗上街發夢到日常生活放暗箭

以下開放統計投票

依個post純粹統計民意 並非鼓吹犯法
我反對一切違法行為

唔係真勇武既唔好亂咁投啦拜託

好希望大家可以諗一諗
有一個比較好嘅共識

而家政府話大家好暴力 要全港市民做對立
大家可唔可以忍受一星期 停一停 做文宣

之後做一個超大型嘅遊行集會 但唔好戀戰
真係和理非非
係呢段時間set死線
同全香港市民講暴力係因為政府漠視民意

如果過咗死線之後都係冇回應嘅話 先再捲土重來
將個責任放返落政府度

咁樣只係挨打 場運動都會越嚟越散
不分化 匆忘初心

做咩都不割蓆

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

請立即發動第二次大罷工大罷市！！！

重申：反對一切暴力且違法行為
此post只係民意統計

正負評投票

push

推

P